[最後8個鐘] 盡快登記做英國選民

香港場仗要打好耐，國際線必不可少，尤其要爭取英國關注香港狀況同埋BNO平權。
英國將喺12月大選，跪求以下兩類巴絲， 喺英國時間11月26號晚上11時59分前 ( 香港時間11月27號早上7點59分 ) 登記做選民!

1.現時響英國
-英國公民或
-居住滿180日，持有BNO，British Dependent Territories，British overseas嘅香港人

2.現時喺海外
英國公民-要過去15年內曾經登記過做選民需要有過去喺英國登記嘅住址，或
雙親/監護人響過去15年內喺英國有登記過，而你離開英國嘅時候未夠登記年齡登記，亦離開咗不多於15年

自推×1

自推×2

自推×3

自推×4

自推×5

自推×6

自推×7

自推×8

自推×9

自推×10

Final push !